警察錯唔晒

因為我地係納稅人

呃正評